考察團海報遭改動 羅霖：一笑置之

考察團海報遭改動
羅霖：一笑置之

黃君妍上月推介星馬豪華考察團，自稱揭幕嘉賓，但主辦機構指海報是她自製，而她並非嘉賓。

「幣少爺」黃鉦傑母親黃君妍擅自改動他人海報，將自己與「美魔女」羅霖並列為一個物業考察團的嘉賓。羅霖回覆表示，當時只知黃是其中一名團友，不知她來頭如此「猛」兼改動海報，「你知呢個社會千奇百怪嘅人都會有，對住呢啲人，一笑置之㗎咋」。

相關新聞：FCC累跌99%阿仔稱大馬「陪將軍」

見過面但非深交

羅霖接受查詢初時，想不起黃君妍是甚麼人物，記者提供黃君妍英文名字「Maggie」及年齡看似55歲之上，她恍然憶起，「佢係咪旗袍會嗰啲人﹖我有印象喇！」羅透露，該團約有20名團友，黃與團友一樣不時找她聊天，但沒有談及生意合作，「佢有提佢旗袍會，話將來有活動請我，咁我哋通常會客氣咁答『多謝啊』，呢啲係基本禮貌嚟嘅」。羅補充，那時剛認識黃，之後與黃亦沒有深交。

黃君妍為何對大馬和新加坡物業有興趣，當事人未有解釋。羅霖則表示，看好當地新經濟特區或馬六甲的物業，雖然預料升幅不如香港物業快，但當地物業價碼和消費水平低得多，一個1,000至1,100方呎的單位僅約200萬元，「（勝在）地產商包三年租出去，我覺得唔係好大風險，但你要有咁嘅閒錢」。日後她三個兒子能獨立生活，會考慮到大馬退休。

上一則
上一則
FCC累跌99% 阿仔稱大馬「陪將軍」

下一則
下一則
蘋果踢爆：買家稱信用卡未授權收貨後獲退款 PayPal撤交易網店蝕大本

FCC累跌99%阿仔稱大馬「陪將軍」
財經專題：借蕭炎坤宣傳 頭銜魚目混珠幣少媽扮上流 食大茶飯